[忠勇偽] 軍妓士多網購 收恐嚇字句

原來識玩可以咁玩

可能係屋企人寫再嫁禍比士多呢

告鳩間士多啦

士多要收皮喇

士多前線好黃

藍屍鬼打鬼

等咁多港豬入去買口罩吖嗱
開箱嗰陣會收到祝福: 死全家

多謝士多手足

推 仲買士多吖嗱

推

黑薯即係無恐嚇啦，證明佢自己作賊心虛